乾炒牛河溝辣椒醬

平日我最鐘意食既就係乾炒牛河
一上枱就加半羹辣椒醬
果種味道直接令牛河昇華至另一個境界
牛肉既軟硬度
河粉既濕度
洋蔥銀芽既份量
師傅既手勢
各種各樣既材料炒埋一碟 可謂鑊氣逼人
如是者我食足十年
試過好多地方既乾炒牛河
每間茶記既味道都唔同
唯一不變既係溝辣椒醬之後既味道
但時至今日 我發現半羹辣椒醬已經滿足唔到我既味蕾
一羹 兩羹 三羹
開始有味道了
坐我側邊既阿叔望住我話
阿仔 咁後生就食咁重口味 日後你會發現你既味蕾會衰退 食咩都冇味
人呢 都係食健康d好
講完佢俾左羹蝦仁炒蛋我食
食完我望住個餐牌
原來有好多菜式我都未試過
人生苦短 鐘情牛河十年
試下其他菜式拓寬味蕾何樂而不為？

閱

從來都未試過溝辣椒醬
有咩咁特別？
唔係幾鍾意辣椒陣味

刮下脷苔

醬

轉gay垃圾post
拉

同個牙叔體液交換

我會落是拉差辣椒醬，有蒜香味好食啲 同牛肉都幾夾